拿度唔唱國歌，係咪唔尊重自己國家

佢全程合埋口

批鬥佢

足球個班連皇狗都冇唱

共慘黨真係好易俾人唔尊重，得啖笑

香港夠冇人唱國歌啦 仲好意思話人？